[正能量] 今個星期好多手足堵路時比人鬧...

想同你地講聲多謝！！

希望你地睇到呢個post, 知道有好多人支持你地
唔好擺心上 ,唔好灰心 我愛你地

你地做得好好！ 今個星期逼到政府埋牆！有時萬一block 唔到唔緊要，最緊要係你地嘅安全

團結！堅持！我地就嚟贏嫁喇

啲廢老唔洗理佢地
有時見到佢地好嬲又唔敢鬧真係好好笑 驚比人私了

勇武bb 多謝你地
cover 嘅和理非都多謝你地

多謝你地

仲有每一個早起身扮工嘅人

有時有個廢老鬧左一句，之後沿路都有人鬧番佢轉頭，見到咁樣手足其實安心好多

多謝

其實多人鬥係因為黃絲真係好多冇番工,死都要死番工個D多數藍

支持你地
唔好同和理非割

藍絲普遍無家教
而黃絲就算見到政見不同者都未必點

所以永遠街頭衝突就好似藍絲好多
其實只係藍絲係紅衛兵底, 熱衷於傷害群眾

同埋好多路人行過會幫手踢啲磚出馬路

係 同埋廢老真係永遠至撚得閒...

佢地成班都係欺善怕惡
私了同裝修真係嚇到佢地

多謝人足

手足

多謝手足辛苦曬大家

仲有扮排隊

支持所有真香港人

所以我地要重新再堵過所有清咗嘅地方要搞哂所有交通樞紐

扮唔舒服

辛苦晒大家
今個星期辛苦喇

上星期幫人罷工比人鬧
今個星期就幫你番工，盡量唔駛錢番

第一樣野，就係免費過紅隧，連藍絲撚都讚好

見有司機停車拍手歡呼

塞落去 會點贏？ 用個腦諗下LA 搞鳩自己友 唔搞政府

推

手足唔好灰 加油！

多謝！

Puhh

之後塞唔塞係之後嘅事
但過去一星期佢地真係好辛苦
點都要鼓勵下啦

好感動！！

大家嘗試係街見到 幫下口 唔好發生左先返屋企開個post

想同大家講聲加油
樓主依個情況暫時未遇過

咁係咪又要打爛啲閘大大

連登自星期五起嘅風向就係要人停黎明行動
真係拜託大家醒醒定定 唔好再柒多次
星期一再加油

無錯！啲藍絲見你原來好多人幫，就自我收皮

但總有啲藍區係多啲廢老...

push
-------
對準政權，淺黃先唔會割！！
【公務員扮工Suck】政府合署罷工週 11月18-22號

無錯
推

加油
有冇都打下強心針
藍區廢老區有時都有嫁

點都好，遇到就算唔幫手都一定要幫口

多謝你哋 冇你哋我都唔知點行落去

我個區比人屌到我覺得藍 8 : 2 黃

支持手足

根本唔洗理佢地

佢地永遠只會敢鬧弱既一方

無錯 年紀愈大 效果加乘

可摸耳講下係邊區

多謝手足！

係！勝利球迷
我地贏嘅時候佢就企返係我地嗰邊
全部自私撚

你地無做錯到

大部分人都係扮返工
多謝勇武

東涌藍到仆街

多謝手足 幫到口既一齊幫口

多謝手足

大大力支持！

11.17~11.22 繼續黎明行動
11.23 反解放軍聯合陣線！「逢九必亂」！九陣遊行！

去到星期四五，啲港豬開始好撚早返工 cls

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

，

辛苦晒
要你地受氣受委屈了

好慘 辛苦晒巴打

以為油塘

係已經做得好好 付出好多 仲要受氣

我愛手足多謝你哋

辛苦晒喇大家

光復香港，時代革命

所以要人啊
幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

多謝前線手足

你哋好叻叻豬啊

其實好多人支持你地，唔撚使理班藍屍

扮跌野

一定會有廢老出聲鬧
但佢地唔係大多數
多謝手足

多謝勇武

支持

光復香港
時代革命

啲藍絲淨係識摺摺聲

支持手足！！

見到嘅話最好幫下口 令佢地知難而退
等手足知道佢地唔孤單

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

係！！！！ 加埋係咁啤住
唔知啤乜鳩 鐳射眼咩 摺埋啦

多謝大家

多謝所有手足 係每一位同路人

你唔室你要返工，但唔該手足俾人鬧時幫下口

其實要文宣將個責任spin去政府到

如果唔係就會好多你呢啲咁既人

無錯

多謝各位手足

冇錯 推

認同 正式帶風向

其實行埋去兩步乜都唔洗做,班廢老就會走住屌

巴打是咪好大隻

真心多謝 塞鐵真係比人鬧到開花 屌到幾難聽既說話都有 唔係人人接受到 真心要好勇敢厚面先可以做到
真心佩服 好好多謝你地

做任何事一定會有相反意見
但手足要知道鬧你地嘅只係少數
唔好灰心 街頭再見

我愛大家
大家要繼續加油
藍絲全部食屎狗

多謝手足！

送你一顆大大的心臟

阻佢返工好似真係殺佢父母咁

支持你

多謝手捉，辛苦各位，不要棄餒，齊上齊落

🙇🙇🙇🙇🙇EQ底啲都唔掂，辛苦晒

我愛大家

手足們多謝曬你地

講多無謂

不過有時唔好做沉默大多數
手足被圍好慘

我港豬黎,我係排隊返工見到的

多謝每一位手足

係呀 西鐵果個片都睇得出
所以依班前線手足都唔易做 真係真心多謝

真係 要忍辱負重

btw 低

呢度係示威者嘅封鎖線，請你立即離開，否則我哋會使用汽油彈將你驅散！

速離
否則施放汽油彈
Disperse
Or We Use Air Oil Bomb

唔洗同藍尸鬥 佢地清完我地再塞就ok

多謝你哋我愛死你地 啜爆你地

Push

推呀 多謝各手足

push

好想返工嘅扮工手足

油塘應該係10:0

係呀
今個星期辛苦曬大家永遠支持

無錯 要令我地成為大多數

好多謝你地每一個招早既付出

有手足俾藍絲打

多謝你

你哋冇做錯到

推
多謝咁多手足比人鬧，受咁多氣都繼續為我地付出
唔容易架

謝謝大家！！！！

多謝!!!!!!!!!!!!!!

下星期繼續

你地無做錯

廢老唔洗理
大把巴絲撐你地

所以都真係要好多人扮工支持
如果唔係嗰個時候得返啲好想返工嘅藍絲港豬

感謝手足！

你唔幫手 都幫口啦

邊條片？？？

多謝手足成個星期堵路運動

多謝你地！

永不割，永支持

多謝咁多位手足
今個星期辛苦曬你地

你地做得好好！你地無做錯

姐姐呵番

辛苦晒。你哋好勇敢！

多謝咁多位手足

推呀！辛苦曬每一位

多謝手足
剛剛一星期大家已經有左罷工經驗
往後一定會應對得更好

多謝手足你唔係自己一個

其實係。每個人付出少少已經夠，多謝大家

推 支持手足

星期一繼續黎明行動

大家做得好好

其實好慘

分享俾多d人知

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

感謝手足

thank you very much!

係 睇親都想講
點解我唔係個到 可以幫下自己人口

其實唔好齋睇 好多時扮下過馬路 執野 都係幫到手足做cover

勁多支持佢地既幫手鬧番啲廢物藍絲 現場親眼見到

多謝同路人

得閒幫手踢兩野

無限敬意

呢啲算係比較幸福！
希望每一次手足做野，都唔係孤單嘅！塞鐵係重災區好慘

得閒無事出下街

無言感激

你地好叻好有心 多謝

始終10個就會有一個係藍絲廢老

多謝手足 我愛咁多位

受小弟一拜

支持

地鐵果班俾廢老屌得好甘

有幸成為大家嘅手足！
感謝大家一直以來嘅陪伴
我地要堅持！反抗！報仇！

推呀呀呀呀呀

721
811
831
101
1111

教識佢地要屌就屌政府
五大訴求應承咗, 呢世都冇人阻佢返工啦
況且五大訴求實現咗根本唔影響佢生計
依家係政府玩嘢咋

阻民生

多謝勇武
最近和理非連遊行都比人趕盡殺絕
好似自己咩都做唔到咁
多謝你地 如果唔係你地呢個星期繼續努力
成個抗爭就好似完左咁

咁其實係唔係阻擋到去醫院嘅路？
利申：絕不割蓆

感謝

手足加油

手足加油!!!!!

thanks from one of the silent majority

有逼過政府咩？
中大已經收皮啦

加油香港人

多謝 辛苦曬

上次有人開PO

阿叔:平時唔掛八號你又識屌天文台，而家唔戒嚴你又唔屌政府

岩呀 只係咁岩我唔係場幫口屌返啲港豬轉頭 加油！

多謝你地 煲底下請翻你地飲野開心翻

我愛前線巴絲

因為身份問題不能參與堵路工作
但有係現場幫手搬運物資

期間同好多圍觀市民傾計
其實佢地都好支持你地
佢地都覺得係因為林鄭冇回應和平既示威
所以先演變到今時今日嘅情況

所以手足們
唔好灰心

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

華記正能量

多謝手足門

點都好，一定要控制好自己情緒，不能傷害無辜，就算私了都要有原則：口還口手還手不能過分。
我點都唔割但唔知其它和你非點諗，所以一定要控制情緒

我愛手足

我都想講 多謝！

多謝前綫，無論點都不割蓆

感謝手兄

街坊落街宵夜注意事項

612不要忘記

辛苦晒

多謝各位手足！

普通市民返工都要食汽油彈？

731

辛苦大家 支持！

其實大把黃絲都返工， 但都係一路屌政府一路返. 唔通成個星期唔返咩. 要交租養家就向現實低頭

你地冇做錯到

多謝曬

辛苦哂

正能量post

多謝手足同辛苦曬

當然啦 啲廢老先係孤單既一群

若要成功，必先罷工
朝早開花，有賴大家

前線寶寶們多謝你地
啲藍殘撩交嗌 我見到會幫拖屌 分工合作

想返就返到 一係留喺公司瞓 一係咪搭的士
一係咪行路返工囉

多謝你地付出

多謝
到我地做你地角色喇
互相backup

希望前線明白好多人都想被罷工

多謝你地 多謝手足

文宣接力

多謝你地 不割

多謝手足, 辛苦哂。Fortune favours the braves.

呢樣真係辛苦你地

但長期玩落去就實出問題

g持

多謝每一位義士
這經歷永遠在腦海裡
煲底見
多謝
多謝
多謝

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

團結！ 堅持
勝利在望

Push

深度分析，大家可以都睇下

撐你地

多謝你哋

多謝咁多位手足忍辱負重

學下踢波插水
藍屍成日打人同非禮好唔要得！

多謝手足 多謝街坊backup

感激每一位手足
另外原來港豬真係好撚鐘意返工
為左返工 刀手都出埋 真係無撚得救

大三罷 推
多謝手足

今個星期返得工都係港豬 唔係同路人 畀佢地閙係正常 唔好灰心

我愛手足 手足萬事小心 武運昌盛

多謝你哋！

多謝手足
都多謝你地唔割我地班和理非

如果見到實幫口

巴打，特登講就真係唔好
已經做旁觀者啦，得把口其實唔多好
點點頭就夠
但係有遮就幫佢擋下，有廢老罵就幫拖屌柒佢

我比較關心1000個手足

黎明行動：短暫威力大，成本亦高
代價：約1000名手足per Week

一個月隨時損失5000名手足
代價對於示威者來說，實在太大
基本上唔洗一兩個月
黎明行動就可以收皮
到時整個緊急法、23條
香港人都冇幾多力反抗啦！

給予正當性：
「黎明行動」是被動行為。
每當政府逆民而行，必定帶來「黎明行動」！
例如：蒙面法、殘殺市民、區選作弊

只要示威者順民而行，無論做咩香港人都會支持！
請大家多多思考，平衡得失，做最有效益嘅事！

兄弟爬山，各自努力
不分化、不指責、不割席
獨立思考、自行判斷

@代老人家轉發@

手足多謝你哋！
請萬事小心！

冇得縮 老人家冇左個股銳氣

多謝勇武BB

up

手足比人鬧果陣要幫口

老人家關心「黎明行動」好快收皮

星期四五，警察明顯放鬆手腳
下星期一定有部署
如果唔做策略性退場，老人家唯有祝福大家武運昌隆

多謝 見到你地本來想俾手指公 但自己一廢事被影大頭

BBC News - Gilets Jaunes: Anger of yellow vests still grips France a year on

可供思考運動走向

警告 你現正身處連登
玩膠勿認真

感謝感謝再三感謝

BBC 是中共買起左

屌 我一定幫手屌返佢 但我唔係你個區 SOR 手足.....

手足支持你，唔緊要架，拆一次起一次，班脆骨頭廢老唔出得幾多次

手足，我哋全港人都欠咗你哋！thank you

要push harder! Make them pay, make them suffer!

多謝你地知你地好辛苦，又要出力又要比人鬧

推！

無條件地愛同支持前線

我愛你地

唔好灰心 大把同路人

文宣要追貼啲 今個星期情況進展得太快

其實今日星期6
可以唔洗堵路

你可以去扮工 做路人呀

相信手足會讓緊急車輛

多謝手足 好人一生平安

冇人話wo
好多人多謝佢地

起碼逼到林鄭係咁出黎講野 曱近平又開聲

呢個真係金句

好感動 希望支持嘅人可以開聲幫

手足 頂撚住！

都有同路人有返工嘅我相信 唔係個個罷足五日
不過希望返工都可以早啲出門幫手塞

pish

好多謝你地！！！！！

講聲多謝，唔代表無現場幫手嘅

我見到佢地會講多謝

感謝前線兄弟

Yes!!

俾張sir鬧過
張曉文係香港警察嘅一份子，曾經擔任俗稱（速龍）嘅特別戰術小隊成員，負責係街道同地鐵站內無差別襲擊市民。

佢曾經係2019年6月12日擔任特別戰術小隊成員。

其實好多和理非仲驚上身，都覺得出黎睇住做人數就夠，絕對唔會主動幫手。

利申垃圾和理非，心態勇武

但係真係想同你地講番句多謝

有就有既但一定唔多囉
遇廢老要幫手出聲屌

戴個口罩幫手搬下or 屌

仲要搭得黨鐵就更少黃

多謝各手足

係

呢啲係我地同廢老藍嘅分別，仲有黑警

恕我未能夠講多謝住,場仗仲未打完,大家一齊加油

辛苦晒手足

有人搞事屌就一撚定
但係落手對我呢種垃圾黎講好驚比人算帳影相
利申有盡自己能力買物資
未試過一個月買咁多把遮

都多謝你
每個人做多少少就幫到好多

我見到有市民叫示威者小心啲，附近有popo之類

跟本就冇市民割蓆

我都多謝你一路嘅付出丫 加油

好多人只識睇眼前境況，但無諗過當初政府唔聽民意導致今日既果

撐

辛苦你地

當初冇諗到呢樣野sad左兩日，因為第二日淨罷工冇塞鐵，然後先知同行兒女係邊

支持你地 多謝！！

團結

就算自己友唔割，事實上係有好多藍絲港豬會出聲

希望文宣spin 返

頂住！！

辛苦你多謝晒
呵返

支持！有力出力，有物資資源捐一下

多謝手足
最緊要平安

勇武BB
i luv u

肥姐姐抱抱

正能量...推

我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

唔出聲果啲就係支持你地架喇

和理非真係唔好吝嗇你地嘅打氣聲

永遠支持，放手去做！

agreee

多謝手足！
我愛你哋

利申：非hau

多謝你 香港人多謝你

辛苦哂前線手足
多謝你地無條件付出左咁多
但記住安全第一唔想你地任何一個有事

喺度謝謝各巴絲

忍辱負重

忍辱負重

鬧唔洗理，打就一定要還手

見到一定要幫拖

多謝手足，辛苦你地啦！

屌唔係話你做得唔好
不過得呢d就唔好講乜心態勇武啦
怕事就怕事

聽到邊撚個鬧手足
即刻同佢死過

被罷工好少事

對於藍嘅圍觀人士
我同其他人都有同佢地解釋

佢地都似係手停口停個啲

我唔知佢地係扮野定乜
佢地都認同我地嘅論點

咁多位手足 唔好因爲比班廢老鬧而唔開心
唔好擺係心到 好多人支持你地
多謝你地

藍絲d阻住搵食 手停口停論真係好難頂手足們頂住

加油

巴士佬：唔係你地塞住條路，我地唔可能坐足幾日印印腳但人工照出

因為都係事實 駁唔到
唯有spin 返去因為個政府先搞成咁

我愛堵路巴絲